今日搭東涌線

地鐵廣播聽到類似

下一站九龍，乘客可以前住香港西九龍站轉乘高速鐵路。

有左幾日啦

下一站 : 九龍，此站連接香港西九龍站及高速鐵路

下一站 : 九龙，此站连接香港西九龙站和高速铁路

Next Station : Kowloon, connecting station for Hong Kong West Kowloon Station and the High Speed Rail.